偷聽到疑似暴徒會係上水沙田元朗旺角銅鑼灣尖沙咀拖行李喼! 似乎有特別行動!

岩先坐火車聽到一男一女帶口罩對話

兩人蛇頭鼠眼話一人一喼大量採購物資

本人深感不安希望警方認真檢查

果班水貨客分分鐘真係有槍 邊夠膽郁

班暴徒仲會扮講普通話

.

推

Push

支持警方執法
逐個喼搜